急！！！有冇人知呢個避捕女仔下落

借fd acc po

1745係灣仔教會(唔知邊間)比人拉

有冇人知佢去左邊間狗局

左邊個靚女推

推2

推3

推4

推5

推6

教會拉人？？？？

推7

好靚女，幫推

推8

推9

真係好靚女 又大波 比我都想屌 唉

推！！！！

有名就搵星火 無名放上ig

Tg先岩

又比人捉左去強姦

推10

推

應該放左上tg 被捕grp thx

幫手推到有人識！火

1

積下口徳啦 警犬
手足 被捕啊
你老婆都俾緊人屌

左邊 好靚女

推呀

學好中文先ok?

721 831 101

推啊

習曱甴

屌你老母咩

你老母同條女比人屌緊就忍下啦

人靚心善 手足要平安！

推 入教會拉人？

推！！！！！！

Push

push

曱近平~~~呢位手足保釋到麻煩講聲!!

教會拉人？

好撚靚 死硬呢d 返去含硬撚

幫推 幫推

希望冇被女女女女女女女女女

曱近平

Tui

細龍太

左右都靚女
實比狗強姦

你老母係水砲車呀 屌你老母

識女果個朋友
已搵律師
現時平安

推 朋友話佢老細已搵律師

pish

屌你老母嗌不孝子

你老母都係

搵左佢細佬同律師
有相後半個鐘已經搵左

你老母比狗輪呀 收下把口啦仆你個街

屌你老母

你係真人用ac?

男手足呢？

點解d女手足咁靚 好擔心
推

擺埋上失踪人口個FB

渣都冇得淨

未知 問緊

呢個喊樣逼佢含撚一流
快手推起佢
唔係實比狗姦

幫手推上去

搵到邊間狗屋？

收皮啦 block你個傻鳩

收下把口啦

入教會拉人？？

問緊 要等等

甴近平

屌你老母呀

你老母好淫
靠做雞養到你生人唔生腦係咪報應

收下口啦

走快幾步入教會裡面，黑警應該唔敢拉！

鄧月平（無整容版）咁樣

屌你老母叫下你把死人口啦on9

對住啲柒頭block柒佢咪得
愈理佢佢愈開心

尋人啊 推

唔洗推啦各位
我朋友嚟 佢家人揾咗律師
律師搞緊
不推文

靚女果然心地好,一定無事架

屌你老母啦垃圾藍屍

佢就唔知,不過你老母比幾十個非洲黑撚圍住黎屌

乜撚嘢佢自己攞嚟？

中文都唔撚識 收嗲啦

俾個post沉

屌你屌還屌 不推文屌好冇

拉

雖然靚女會好危險 但都唔好忽略被捕既任何人
任何人被捕 我地都想知道現況

願所有手足平安 拉

推!

你講乜嘢呀屌你

不推文屌ok？

屌你老母 把口食屎㗎?

佢屋企人已聯絡律師 樓主可否叫幫手DEL相？

被捕人士關注組tg 仲有好多人需要幫手

推。

又一個申請單機上連登

屌你老母就得

Pishhhhh

屌你知唔知咩叫fc 呢啲時間起碼都俾證據證明啦

block 屌你都晒精

你老母比狗中出緊

最靚你老母啦

你老母豬閪咁 就日日比狗屌

律師唔方便俾
但佢真係有律師幫緊
不推文

另外右邊兩位都係手足
同求資料求救人

大家唔想佢冇咗份工就唔好推
俾佢沉

咁靚女...一定要冇事...

求下大家不推文

好大波

推！救人啊

你講你老母?

狗咪撚搞人地！

求下大家追post
佢有律師幫緊啦

知道起港島拉到果啲 好大機會係起北角警局

屌你收皮啦

推！

唔洗推啦
佢屋企人唔想佢出名

不推文推呢個

你又知？？？

不推文

入左黎既 ， block 晒上便堆柒頭

點樣廢? 佢做左啲咩?
人地至少落左場喎 你喱係冷氣房打字會勁啲呀?

唔係剩係個女仔 另外右手邊個男人下落都要跟進

Pish

Tsui

祝你老婆比綠帽你戴，做埋便宜老豆

推

口臭黑心撚死開

你全家自燃死

記撚得你啊 block

痴撚線咩叫好靚女幫推靚女一定要無事 focus返正經唔撚得？

個女都係

一個都不能少

點解淨係關心靚女

佢無講錯wo，有咩做唔出

又捉靚女

我知而家popo乜都做得出，但係唔好咁負得唔得？如果唔係同出面班人話場運動就嚟輸有咩分別？唔係話要抱有假希望，只係話如果太負都會打擊士氣，如果最後搵到女義士，話佢比人強姦就唔係太好

已聯絡家人同律師

屌你老母臭閪 呢個我fd嚟
首先你照下自己個柒頭閪樣先啦仆街
第二你老母比狗輪姦再掉落海呀我屌你老母
第三下個到你比人輪姦屌屎眼呀

姦你老母臭閪

咩叫避捕

係FD既屌完人好幫手救人PLZ...

omg 又多一個 唉

搵到佢未，依樣緊要啲，上面五毛/狗acc block 就得

直情綁架咁撚樣
屌你老母黑警

有

搵到邊間狗屋

牙蛇哈囉

哩個ac嘅主人已於13號後被捕，blocked

推
有相有圖都搵唔到手足出黎
朋友呢同學呢

pushhhh

any cross ck?

good 希望佢無事

Up

想屌都唔得，咁大家嬲完有冇打狗

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

又有口德撚，大叫放人

呢位手足處理好 有律師跟進緊 大家請放心

721 811 831 101

真？

Cd rom 到唔cd